## Version française : ##

Copyright (c) 2016 Urgau

L'autorisation est accordée, gracieusement à toute personne acquérant une
copie de cette bibliothèque et des fichiers de documentation associés
(la "Bibliothèque"), de commercialiser la Bibliothèque sans restriction,
notamment les droits d'utiliser, de copier, de modifier, de fusionner, de
publier, de distribuer, de sous-licencier et / ou de vendre des copies de la
Bibliothèque, ainsi que d'autoriser les personnes auxquelles la Bibliothèque
est fournie à le faire, sous réserve des conditions suivantes :

La déclaration de copyright ci-dessus et la présente autorisation doivent être
incluses dans toutes copies ou parties substantielles de la Bibliothèque.

LA BIBLIOTHÈQUE EST FOURNIE "TELLE QUELLE", SANS GARANTIE D'AUCUNE SORTE,
EXPLICITE OU IMPLICITE, NOTAMMENT SANS GARANTIE DE QUALITÉ MARCHANDE,
D’ADÉQUATION À UN USAGE PARTICULIER ET D'ABSENCE DE CONTREFAÇON. EN AUCUN CAS,
LES AUTEURS OU TITULAIRES DU DROIT D'AUTEUR NE SERONT RESPONSABLES DE TOUT
DOMMAGE, RÉCLAMATION OU AUTRE RESPONSABILITÉ, QUE CE SOIT DANS LE CADRE D'UN
CONTRAT, D'UN DÉLIT OU AUTRE, EN PROVENANCE DE, CONSÉCUTIF À OU EN RELATION
AVEC LA BIBLIOTHÈQUE OU SON UTILISATION, OU AVEC D'AUTRES ÉLÉMENTS DE LA
BIBLIOTHÈQUE.

## English version : ##

The MIT License (MIT)

Copyright (c) 2016 Urgau

Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
in the Software without restriction, including without limitation the rights
to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
furnished to do so, subject to the following conditions:

The above copyright notice and this permission notice shall be included in all
copies or substantial portions of the Software.

THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE
SOFTWARE.
